4月15日黨安法安全教育日一齊請假！

黨安法之後，4.15罷教/罷課一定會比人批鬥。香港人係咪一定要睇住下一代受到荼毒？

如果你係老師，你當日應該會唔舒服，記得請假睇醫生。

如果你係學生，你當日又咁啱唔舒服，記得請假睇醫生。

如果你係家長，如果仔女唔舒服，記得幫佢地請假睇醫生。

不過如果你想了解或推廣全民國家安全教育日，咁就記住準時返工返學啦。

1

2

可唔可以幫手推一推？

3

推

移民未

4

5

6

7
我自推20次，呢件係我覺得大家最低限度能夠做到既事

8

9

10

點解唔係成立個日6月30日,係4月15日?

因為4月15日係支那嘅全民國家安全教育日

Set嗰個暗黃，415想提大家：唔好忘記「5大訴求，缺1不可」

12

13

14

15
負評可唔可以講下原因？

點解唔係6月4號